[死撚開啦爆閘狗] 巴塞隆拿球迷討論區 (184)

同場加映：迷仔爆seed撚爆緣帽狗

正皮左

迷仔屌綠帽仔應載入史冊

lm

講起上黎羅白子入唔到國家隊
得pk 小白 busi 同alba

唉

今次唉咩

無計佢依家定位真係老尷既

mata 依舊冇份
佢係咪永世都冇得踢國家隊

有silva + 小白
佢好似真係冇咩地位
利申好欣賞佢

好欣賞佢種實而不華
好少怨冇得出場

小白 silva 同mata 真係近代西班牙中場大師既完美演繹
低調 簡單得黎但好勁

美斯個新髮型係毒撚個髮型師剪

咪玩啦，silva同mata係勁，但有排都未去到小日沙維level
去到/接近嘅話西班牙近年大賽就唔會咁廢啦

迷仔

戰。術

即討kai左

剪鬍鬚,又剪得幾靚

Silva算好d 但當年都係間唔中同柏b爭下右翼位 mata就真係差d 係西班牙黎計真係後備粒 後生嘅大佬高基可能上位仲快過佢

Silva mata嘅技術係英超就叫頂級 但真係比唔上世界最top

今晚對華西輸少過3粒當贏

埃及球王屌打垃圾疤

撚狗咁撚

今晚埃及球王大四喜大炒廢疤

咁布斯基斯呢

疤狗們 唔好氣餒呀 只要肯努力一定可以拎到西甲同歐聯！加油吧！

呢獲迷仔攞晒彩

咪燈啦

冇得入國家隊先好

一吐烏氣

唔串迷仔一個星期

無上兩日, 突然咁多爆閘狗

抖左一個禮拜, 希望今晚唔好踢西波啦

都係個幾隻姐

點解無左迷仔 迷山張圖

有迷仔爆seed撚狗就夠了

agger 足以名留青史了

今個po唔抽佢水(暫時)

巧

死疤狗係咪發撚左達呀？仲未有m碼波褲賣

冰個係呢個po抽迷仔水禾就打撚死佢

咩叫爆閘?
跑馬?

馬

人地系狗

琴日生日去左玩睇唔到迷子撚狗

跟，

賽狗都可以爆閘

官網有特價波衫未呀

買滿usd80減24 你岩唔岩

俾返少少良心,永不抽me

唔抽you 呢個post

如果你繼續撚佢就唔抽you

森柏好狗

跟

唔再撚,唔再講d帽事

由於綠帽仔比迷仔撚完太sad潛水，所以我宣布巴區最低汁變番弱智迷

今個post 唔笑he

有冇手足g持迷仔加入禾地高汁會然之列

味就是 渠都矛潛水

不嬲高汁開 you既高汁定義是咩

傻豬黎嘅 你俾人撚狗咁撚啦

迷仔ho ball 俾你高汁埋依個po啦

乛
好得意

柏b

條眉

vv

阿妓變做6弟 雲膠肯走未

Ai

致敬傳奇

樓鹿已經幾日冇上水了

支持迷清

又死一件

咩事

咪撚講，未睇牙吊你

屌我知啦
自膠

十卜迷清

團滅啦

咩事？

阿古路

今晚有冇人睇？

有無link？

唔知得唔得

早抖各位

然波早抖

美斯同蘇九抖夠真係兩個人黎
歲月催人老

AGO進攻其實ok
但防守咪搵佢
好地地咁樣食牌

安蛇恥笑記者恰著左

屌你老母我埃球王真係好撚勁

Umtiti西甲繼續西甲全勝
上場隔成個禮拜都唔用佢用垃圾馬斯
屌你老母佢失左成八分啦
仆街啦安狗

埃及仔係賣定借？

國際賽你班撚樣咪受傷呀

安蛇咁風趣 年中實食唔少女

剩係識傳波比美斯既mk 好廢 明明自己有料 亦都可以做倒更多 但成日咩都唔諗就傳 so9 都成日傳比美斯 但有d位 chance 更大 都大膽敢自己去 但mk 做唔倒

今場全靠AG鎖定勝局 反AG既仲有咩好講

支持永續AG

照反

支持ag去中超

So9果球靚到

加埋賭撚馬斯

Barcelona have won all the league games Umtiti has played in (17/17) #fcblive

請問有艾巴贏幾場？

係現場睇完訓唔著
想問下有冇蘇9超級大傻仔gif

係蘇九咩？我以為細佬

又一次有巴打督師就入得多波

今場又唔係好覺有淨傳畀美斯嘅問題
反而有幾腳應該傳嘅夾硬射，有幾腳應該射嘅射咗但炒粉
其實佢今場都好fit,硬係喺禁區就鳩咗

恭喜晒 又黑哨贏波 3分已袋理撚得你

埃及又入波

原來狗真係唔識字 都寫到咁明啦

美斯今場真係好fit
希望去完國家隊仲可以keep住

佢好似係feel到你道氣,即係近月波台最柒果個

埃及仔首循環入反超波 次循環就打少個入球追和 都冇慶祝個下真心抵讚 希望下年翻黎打得出水準啦

哥狗痴Q左線

我埃>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>paco

由6-1柒到今日都仲要爆閘真係連綠帽仔都冇咁弱智啦

迷埃

3千萬歐元

ag 琴晚算唔算摑左hater一大巴

攻中當防中用

係你先迷件垃圾

我諗住等佢出免費印字 最抵屌

入一球就叫證明左自己？

正式宣布 me係迷埃黨主席

羅白射失左一球,否則係10分鐘內1g1a

剛剛買咗部ps4 買咗fifa
好想同各位球迷一齊玩 切磋切磋
有無人可以同我打場fdly ?

ut就無得玩啦 卡都未抽
只能普通fdly
各位多多指教!!

psn: daddy_mourinho

巴迷全部都係小學雞,冇錢買ps4

唔巧意思 禾呢個星期要凖備國際賽 或者不如留個電話 完左季再揾你ok?

訓左冇睇
琴晚隊波踢成點

使撚完季 3-4-3有你份咩

摩佬搵疤狗

現實轟無機會對巴呀嘛...

唔需要知道隊波踢成點 只需要知道埃及美斯又入波了

佢走左證明自己
埃及球王>小花

成班垃圾唔講助用王ag

唔好逼我地抽迷仔水

請問big gay同Ago有冇做過愛

ago一定幫安蛇含到雪雪聲

一定玩埋毒龍鑽添啦

好似冇乜見Ag笑

點笑呀,一出場就畀班仆街噓

琴晚佢又有新位置,擺左佢係右翼

我諗佢淨係負責攻算

啱
守真係成pat屎

Yes
同埋連55波比啲身位都冇 平衡力極差

Ago依家嘅最大用途就係賣去中超 幫巴賺轉會費

R聯對蛆應該會是ag表演賽
大家拭目以待

比多陣時間rubbish Ag la

Lm binc

有得出再講

哥狗想撬達仔

影帝停賽

交換巴禾

deal

巴禾加耶穌

入然波d人都叫得幾大聲既

撚到d咩,陰陰嘴笑

用迪布尼加錢換，再用嗰舊錢買當拿隆馬

咁世界最強右閘比爾連?

太on9，不了

Munir

叫佢自己俾轉會費過黎

法比狗咩

艾維c成日出口術想影響美斯,又失敗一次

下次出口交應該有啲用

返膠登啦

迷清依排好搶口

不斷撚人

you地都有講,助咩me講就變左搶口

You弱智開嘛

see see you

見佢都唔敢點慶祝,其實好慘
馬斯早幾年派十幾分都冇人噓

我諗係對番舊會先冇celebrate

一
定
係
因
為
Ago
靚
仔

招
人
妒
忌

埃及仔都唔敢慶祝

球王應該慶祝啦

迷仔呢排做乜咁囂屎

比我一定鏟草

幻覺黎既姐

好心寒
居然連AG都有人反......

AG?無人識呀

You之前去巴塞係官網買飛？定其他方法？

係你刺激到佢

屌
做好左份assignment 唔記得交

下
How many %?

屌你老母恰鳩迷仔是咪好好揪

綠帽仔=24
迷仔=屁馬

冰個係呢個鋪笑迷仔我打撚死佢

轉陣me就復活

assignment 咁多份加埋30%
依份應該5 - 10 % 掛
遲左2日希望唔會太重penalty

俾我係魯營鏟草加錫華西波衫

2日應該0啦

Munir細個係賤種fans

唔知呢個會唔會
有個course 係3日先扣個sub-grade
算啦屌..都遲左
仲要沖沖下涼先諗起
無得救

好似小白細個都反巴？

美斯都幾廢,怕老婆,擺酒唔請碧基

青梅竹馬vs廿年兄弟

關咩事？

點解唔請Pique?

pk ex 係美斯嫂啲姊妹好似係
pk 識左shakira 就飛起條ex 美斯嫂唔開心
聽返黎係咁

渣ga

yes ar green hat dog

廿年兄弟好橙

Thanks Qb
咁賣票網又信唔信得過？

又係d9作新聞 係就唔會同shakira fd啦

今年有3啤結婚,美斯,biggay,達子

Munir個係堅
小白個邊到聽返黎

撚知咩

睇美斯個毒撚格應該成日俾條女食住

Agger 老婆奴

其實佐迪艾巴係邊位?

膠登仔

從膠登過黎既人

唔知係咪記錯 之前好似係唔知咩文睇過

未聽過

禾就係被選中嘅膠登仔

我記得柏度就講過佢細細個就係巴塞迷唔鐘意鍠,之後第2日個wiki就俾唔知邊條賤種寫左話係賤種迷

原來艾巴都係弱智嘅

好on9

拉子整奶昔件衫做乜鳩

打PSG果場跑到傻左嘛

巴西大屎忽

哈利仔好似紋左hala madrid添

emoji衫?

老婆奴多數都垃圾

囂葛

搞到我拉子柒晒
仲要自己整完自己飲

see see第一頁牙

佢地拍左咁耐拖,應該好似廢物條女同台仔咁,咩穴都玩過晒

上連登唔需要理智 最緊要開心

好正 生完仲正

仲講

撚完綠帽狗撚迷子

美欺咁多女埋身
肥仔老母唔食緊啲點得

留意到巴有幾個球然著d衫都幾bad taste

迷仔 我吹雞同你打撚柒佢

好多都係

嫌命長？

吹me老死巴禾子

十卜嬴政清

so9一定係榜首

呢個真

迷仔ho ball

你俾人撚完以為埋佢堆就得咩 呢個po全部人都係支持迷仔架 一陣巴禾子打埋你唔好怨呀

迷仔開無雙係咁撚垃圾

牙蘇件件都老虎

十卜me撚左你先?

快啲回歸la

條老婆咁正，我都做老婆奴了

冇宋已經唔洗討論

仲有dllm,我唔係老婆奴

又marca?

八掛野姐
唔知邊間講出黎笑下

綠帽狗有咩g格話人

綠帽仔高汁膠登仔少少嘅 不過咪又係弱智就靜啦

你去左邊到踢?
好掛住你個小學雞面

BTW 琴晚華西個Carlos Soler fit 到爆...值得留意下...

原來祖記今年聯賽係主場打左15場，15場全勝

是咪要8強出局了？

系

打疤一樣客輸

打賤種confirm 深夜西波時間3:45 am

仲要第日係禮拜一😑

9點堂

day off

吊你牙

飛唇你條條春咩

Me too

做人老婆好心幫人買下衫啦

拉子就咁著裇衫西褲會型好多
成日夾住個Gucci袋

Ramos: "Piqué's tweets? We already know about Pique's world, where everything's a plot against him"

迷仔知唔知做咩事？

啲老虎衫就係我買既

S.Roberto, Rafinha, Alcacer, Mathieu, Lucas Digne and Masip are the six Barça players to have not received international call-ups. [marca]

好波

diu

打格狗出曬佢地

Day off

Day off(自制)

琴日我埃大發神威 下場打格狗到我屌打疤狗中場啦

琴日有記者係twitter開poll話碧基會唔會幾多分鐘會攞第五張黃牌而洗底踢西維爾個場
之後碧基串返佢地兼冇攞牌
From now on, Pique won't give interviews to Ser, as they ran a twitter poll asking what minute he'll get booked in against Valencia. [sport]

對格狗或老西拎牌就GG了

自制Day off

其實應該去洗

華西場343 碧基有幾下回防跑得勁快
第一次見 好快

係真就好

要去其他球會一年先啦，廢事比人話25

唔想起身返學啊屌

賤種寧願斬左佢隻腳都唔會俾佢過黎

佑b應該解答左你

自從上年之後,拉膠已經黐埋biggay到

佢地唔係成日互寸咩？好難想像係國家隊點相處

唔係不嬲相處唔到咩

上年唔知咩事兩個破冰,
佢地話國家隊還國家隊,返球會就會繼續針鋒相對

You幾點堂
Me有tutorial冇得自制day off

星期二10半呀屌
8點就要起身

碧基人脈咁廣，連朱克伯格同樂天CEO都識
為後路梗係做fd有數啦

人生成功組

老老柒柒 做碧基好過做美斯

同意

唔講都唔記得左dingne

頂你

關於Iniesta嘅其他野 我淨係記得鳩白係Albacete嘅老細

自己有間酒廠

靜撚到

無女咩?

好想快啲完sem
You 幾時完exam?

冇

5月17

個個似u 有肥婆咩

駁吾刀

Me 20
You join左咩soc le?

天文行社個堆囉
u呢
得行一齊玩下

冇join到想揀啲join
U多唔多去啲活動？

唔多
比人水左會費咁

you扮乜

國際賽死全家

小妹冇男朋友

美斯尼馬又要chur啦屌老母

我淨係記得當年R國盃
拉膠門前兩碼踩定個波俾人射
biggay抱住條柱

玩完

留意到一講佢舊名,隻廢鳩就冇再爆閘入黎吠

邊到？

feel到你道氣

而家叫america

佢全家死撚哂，宜家做緊喪禮，所以唔得閒

咪咁啦 人地俾狗屌緊唔得閒姐

全家俾狗屌

仲有13日先有bra睇

我日日都有得睇

台狗日日有得睇

台狗日日解添啦

唔好咁la 不要再說了

冇得睇,冇得解

你有冇見過農場主人幫隻雞著衫?

禮拜日有f1睇

雞會自己解 唔洗台狗解

屌奶星 官方仲未有M記主場波褲

M記出左3個新包

紅色+黃色?

Me都想買

好食

舊個條唔啱着

Me條S唔啱着

之前肥仔要買L
點知冇L 買左XL
屌依家M 先啱啱好
條XL 着上身跌返落黎

又一綠帽垃圾

你想講d咩呀

你地慢慢做運動,玩到一身汗啦

Barça's WhatsApp group includes only players, physios, doctors, and utility personnel. No technical staff, The administrator of the group is Piqué. The players that are most active are Piqué, Neymar, and Suárez. [Catalunya Ràdio]

Pique Neymar最多嘴真係大熱 估唔到蘇九都係

睇大陸新聞好似話小明直線抽擊，話喺國家隊得到喺巴塞冇嘅百份百信任

好彩whatsapp 無咬人功能

我今季係巴都無咩點出過

今季有時打中上游都輪換真係唔知搞乜

FIFA

嗰個樓豬最後一段

打中下游明顯用433好過用343啦
依家係咪都出343 比中下游打反擊到傻

用親343中後場比人反撃嗰時冇人咁
起碼433最多右路放題

根本433個問題係唔出拉仔 根本唔係個陣問題

死出Ag
不過343個攻力又真係大啲

個343 或者話3313
無美斯根本運作唔到
唯一一個引晒對手中路嘅集中力令到兩邊有大量空間而且自己仲可以拎到波突破傳球甚至射埋嘅係得美斯 連尼馬都未有能力做到

如果打啲廢隊嘅時候用返433其實ok

Messi吸引力大到Neymar可以有勁多1 on 1
有態屈機

ag識閪守咩，打防中用羅白都好過佢

係應該用433
防守少好多空位比人

所以我一直都話右中場個位唔出拉仔都係出羅白 ag真係未夠班

一開波見佢咁嘅身形 諗住佢進攻再廢 防守起來碼有身位 點知on99

就算343都應該出小明左中場 唔係真係俾人爆到傻 個三中堅又慢

Av傷左 羅白子又冇得分身
最on9都係唔出拉b

佢打返中中啦

最驚依家羅白有咩事就仆街

出me就係勝利嘅保證

老實

343應該要出你打左中場/Wingback

下季教練有聲氣未

反而覺得國家打比會變返433
343打下游先有用

助教Unzue 好大機會

即係而家主要練死球嗰個？

用343同半放棄中場，將攻勢由後場直上前面一樣都係偏方，治標唔治本
問題根源係中場
宜家放4中場只不過想多d人係中場。
呢個陣只可以短期咁用，長遠點都要用番4後衛陣式
第一個轉捩點係巴塞新教練人選，如果要用Unzue，我唔係咁樂觀

Unzue has certainly become a more prominent figure at Barcelona this season. He's always been in charge of set pieces, both defending and attacking, and this season he's had more of a say in the coaching staff's tactical discussions, he's been more visible in meetings with the B team and he's been given extra responsibility by Luis Enrique.

支持

用Unzue咁同而家有乜分別

我要同腦細講我睇完國家打吡會病

佢比安蛇重視青訓好多

安歷基2.0

華維迪唔教垃圾疤嗱？

有冇絲打4月尾同me去個trip

Where?

jm去邊?

巧牙
pm小妹

Former Barça President, Agustí Montal Costa (1969-1977) has passed away today at the age of 82. He signed Johan Cruyff back in 1973.

R.I.P.

未諗到

球皇

禾地巧勁

英超

我埃

同me呢個文青妹去台灣

仲要三次冠軍

黑返黎既 挑

J歷史

十年三次冠軍

冇辦法la

死疤狗又J歷史

冇計啦 而家咁撚垃圾

都係以前好

可唔可以唔好成日借啲意扯翻落去隻臭雞到牙

如果唔係迷仔都唔會撚到佢啦

迷清

可想言之佢有幾垃圾

迷仔又唔見左

Ceferin (Uefa president): "We will not suspend the referee (who officiated PSG's 6-1 defeat to Barca), referees are not suspended." [afp]

Pique is fined 3,000 euros for his recent outbursts on Spanish officiating by Copa del Rey's ruling body and Competition committee. [cope]
跌左3000

Leicester City player Riyad Mahrez objective is to join Barça. The deal would cost between 35-40M. [Sport]
打j

不了

去左訓

多個除左美斯尼馬之外既穾破點 都幾好

真係要佢嘅咪用佢打右翼 索性美斯AMC囉

佢完全係overrated

Sevilla player Vitolo (27) is an option for Barcelona next season. His contract ends in 2020. Buyout fee is 40M but could be lowered [marca]

同毒撚一樣都係唔快類型

Sleep is for the

Verratti's agent Di Campli: "He’s been in Paris for five years and now has to make a decision: [does he want] to earn a lot without winning or earn and become a champion? (...) Because at least one thing for sure – he leaves PSG, it will be for a top European club."

"The real Verratti we must remember, is 24 and is expressing himself in a context that is far from perfect. The 4-0 was a disadvantage in the end because he has hidden problems that are down to PSG. Without wanting to clear Verratti of responsibility, of course."

華拉提點都啱用過馬列斯 伊斯高 戴巴拿之類

正

正咩 條友冇突破剩係得最後一腳

下，佢正正係扭波勁啵

最好就華拉堤加伊斯高
等於新沙維小白

再加小小私心想要埋戴巴拿，等佢同美斯夾慣夾熟
2018美斯拎世盃機會又大增
而且佢可以做MSN任何一個人後備

好，FF完畢

收翻munir打右 仲差一個正中鋒 但成27之係又即食

講買人竟然冇人講宇宙神閘西班牙卡富,連登已死

買咩人都好，點都要定教練先
我真係唔睇好Unzue

佢都overratted

長傳遠射都超晒班喎

Yesterday, RFEF's Competition Committee forgot to include Messi's booking against Valencia in its weekly summary of yellow/red cards.

The error will be rectified today #fcblive [md]

打西班牙見到佢廢過sandro喎ching

咁辛度真係勁ma

公道自在連登仔心

Enrique 2.0

辛度真係屌打垃圾奴啦
雖然佢都係唔好返黎

Unzue之前做開龍門教練，同平常戰術方面訓練有好大分別，因為龍門訓練同其他都係分開。

就算佢跟安歷基後負責死球戰術，整體亦唔覺好好，第一季的確做得好，無論攻守都好好，不過宜家唔見哂。

至於青訓使用，睇唔到有咩証據話佢會重用青訓
我怕unzue擔正後只會繼續安歷基路線

真點24

留意到我皇手足椎名鳩白有上波台但唔回應球證post

做緊功課，等陣ok?
佢要考tsa

跟過3大教練,點都學到野,俾佢試一季ok,
經過tata我唔係好信出面d教練,如果又係d唔重青訓買人個d,要黎做咩
unzue成日有去睇青年軍比賽,平時幾得班細路歡心
無左沙維小白,哥師條路線咁易行到?
上場安蛇好似都有d放手俾unzue試下,睇埋完季先
其實你地j邊個死邊個 我都唔想講咁多令you地改變主意

差d俾佢嚇死

幾時都話唔好亂信d9up新聞

弱智迷瞓醒了

廢清

24

ME是味昏迷好多日牙

真。24肥左又禿左

真。地盆佬

聽朝屁馬對咬咬
美斯對巴禾

亞軍庭又要慘敗了唷

牙哥停賽

山神入少過2球都當智利豬啦

又到巴禾大顯神威

聽早睇you班迷山哭喪

迷仔講得啱 unzue已經算似樣 我寧願俾機會佢 起碼佢似會想搵有料嘅青訓 你地j個班黎到的都重視自己戰績好過啦
再睇埋unzue做曬準備咁 都似係佢帶一季先

有乜所謂
世盃預左拎唔到,但我山仍然是衛冕美洲之王

迷仔我買左花生 聽日同you一齊睇 ok？

猛鳩馬斯

挑 撚定轉咩球會巧過啦

上車然英超囉

25

逢係轉會刀25架啦

Barcelona are weighing up a £135M move for Liverpool midfielder Philippe Coutinho (24) & Chelsea midfielder N'golo Kante (25). [Daily Mail]

Hahaha

咁鳩都傳

Man City have made Barcelona midfielders Andre Gomes (23), Rafinha (24) and full-back Jordi Alba (28) their transfer targets. [Don Balon]

快

Hahahahahahaah

How much for Ag?

貢廢去中超啦

How about paco

疤狗係時候報恩賣ag俾哥蛇啦

Justin Kluivert: "My Dream is to play for FC Barcelona." [Sport] #FCBlive

冰個黎？

古華特個仔？ 9up only

唔好賣我ok?

古華特老母

Ok

Arsenal plan a £25M bid for Barcelona midfielder Arda Turan (30), whom the English club sees as an replacement for Mesut Ozil. [The Times]

拎比爾連加山神加返兩三億換是基本

巴狗高攀唔起神閘,不了

出面個個吹奏胡師父 我真係得啖笑 睇死佢對住我地巴禾子咪又俾人單手ko

屌你老母 買乜撚野無右閘比起蘿白更適合巴塞fuck

唔係買 係交換

pm鳩白

巴禾有操埋腳 淨係呢點已經贏左

迷蘿

咩樹?

g持我老死巴禾

上高登睇巴post就知

屌痴撚線

G持巴禾去收胡師父皮

佢地仲未應機牙

FORÇA BARÇA‏ @ForcaBarcaEN
Real Madrid are willing to sell City target Isco for just €12m (£10.3m) this summer to prevent him from joining Barcelona. [@diegotorresro]

你隻賤種狗快d搞掂你全家身後事

食撚屎先ok?

賤種蝗囉，又說禁賽，宜家全部死去地核

整合下先
後防
獌想要小明
巴塞想買神閘

中場
毒撚可能去阿狗/中超
AG可能去鏝
收購目標: 泰亞高，華拉提，古天奴，伊斯高，簡迪

前鋒

Dybala, vitolo，馬列斯

以為佢屋企唔理佢

老婆奴宿命

布清對引援有咩睇法
最近有咩搞作？

AG 賣去鏝 可能唔洗蝕錢

Fabinho勁d
可右閘可中場
不過俾曼城追緊

覺得古天奴同比爾連終有一日會黎巴

dllm

太貴加上前者應該唔啱打，不了

老婆奴唔好咩？

死都唔賣小明

美斯好fit

Carry成隊
連防守佢都做埋

相反迪馬真係好垃圾，啲波一去到佢度就斷

Di Maria真係好廢 唔係搏左十二碼返來直情負分

博到12碼

條友真係無腦, 鳩推鳩出波

球12碼其實插插地啦講真
完全ball out哂，迪馬根本無可能追到波

唔係掛 呢啲會吹好正常
廢還廢 但你都唔好否定佢屎忽撞棍都有貢獻吖

阿根廷條垃圾中場一係就馬斯鳩斬 一係就要美斯佢老人家夾硬1 vs n爆

on9仔奧達文迪

老婆奴踩美斯

美斯on9仔!

話時話阿根廷個分組賽頭4名都失分 除左第一名

阿根廷鳩下鳩下就升左上第三

烏拉圭厄瓜多爾智利輸晒

伊斯高 算吧啦屌
泰亞高愛回家最好
小明對巴塞都幾重要應該唔會賣啦

Tite

亞軍廷咁既垃圾水準就算入到決賽周
小組賽出唔出到線都成問題啦

根本全場俾智利屌打

呢個真 今年睇尼馬

老老柒柒 佐迪艾巴真係人類史上最強足球員

法國迷山黨痛哭緊唔上水

班後防同個龍得淡笑

其實又唔係真係比人㩒住砌咁
只係阿根廷心態上入左一球就開始縮
然後戰術上又真係流流地 加埋前面迪馬鳩踢亞古路盲頭烏蠅希古恩隱身
係咁鳩放個波上前都唔知想點
智利無維度中場低一班都仲要咁樣咁被動 唔知想點

清又撚狗

全靠迪馬利亞
巴禾先刷到兩球撲救成功

幾時先醒覺阿古路 希古恩係唔可以一齊出

睇巴塞時會感慨條中場淪落到阿根廷咁
睇返阿根廷就明白垃圾程度係冇底線嘅

唔知點解佢哋領隊係唔會吸收上手教訓
然後呢個保沙
上場哥倫比亞用Pratto中鋒打得咁好
今場又出返阿古路希古恩

迷得垃圾預左俾人撚啦

班球星太大牌

阿根廷
如果美欺肯讓位比dybala 佢自己打返右翼可能效果會比較好

唔知仲以為亞軍庭幾巴閉

原來得1球12碼,全場7射3中
咩阿古路梅西迪馬利亞希古恩喎

唔講以為山狗入到波帶領智利贏波

世界盃預左收皮架啦
起碼係兩屆美洲之王,唔似得美斯野家隊得垃圾奧運

駁五刀

做乜9自己回自己

膠登真係好弱智

個問題係唔應該再出Di Maria同Aguero 最多比後備佢地打下
要出嘅應該係Pratto呢啲又跑得撞得又配合到美斯嘅中鋒
同埋就算Dybala 要出
都應該係佢同美斯配合啦 不過似乎佢地可以喺場上互相換位踢 AMC AMR

有名u 叫

牌面勁又點
夾唔到有閪用

睇下第一果隊用中超仔作客第二都Hat Trick

根本咩意甲又英超神射手
十幾年前法國都有啦
集齊咩英超意甲法甲神射手
世界盃咪又係分組賽出局

咪好似而家阿根廷班仆街咁
無美斯 你有齊阿古路希古恩迪馬利亞咪又係
連委內瑞拉玻利維亞都贏唔到囉

我宣佈 膠登仔仲低汁過綠帽仔

90分鐘個時,美斯有球靚過人+爆左上去,斜恩竟然企係到睇,無跑上去,成大個cam剩係影到美斯同幾個智利後衛,一個阿根廷人都無

嗰陣除左美斯之外其他都係紅衫

點睇聽朝艾巴大發神威？

一般疤>迷仔>澳洲仔>>>>>>>>>>>>>>>綠帽狗>>>>>>>>>>>>>膠登仔

迷仔爆seed屌打綠帽仔
綠帽仔又爆seed屌打膠登仔

Me終於然一仗

我宣佈 呢個post除左唔可以hey 0迷仔之外
只有迷仔先可以hey 0綠帽狗

又膠登仔又綠帽俠 成個疤po低汁左好多

你咪又低汁

Me 高汁會然

Me會除帽 晉升高汁

dont ff la you

走啦辣殺

新三傻 綠帽仔澳洲仔膠登仔 迷仔做翻正常人啦

你除帽先定馬斯入波先
我覺得masip 入波先

利物浦拎英超佢都未除到帽

阿狗拎r聯仲快啦

尼馬係國家隊真係carry成隊 好似美斯後生咁扭扭貢 一個爆上去 同埋佢依家25歲 d傳波已經拍得住美斯

尼馬同25歲美斯比得盤扭接近啦 其實美斯傳波好好 覺得佢成日俾人undereate佢傳球能力

[Breaking] Barcelona is signing this young talent within this week
Link:

logout 左會睇唔到

有睇巴塞應該唔會overrate

雖然依家講太早,但世界杯冠軍,點睇都尼馬機會大過美斯

巴西係2018年好大機會

係 阿根廷成隊都鳩下鳩下 各有各踢 阿古 西瓜 天使重當緊自己係球會踢 寧願出d後備肯跑肯走位配合美斯重好 而唔係等成班棟係到等人比波同靠美斯自己爆 巴西果邊尼馬一拎波 幾本上有4-5個球員衝晒上去 相反阿根廷

出三防中都可以入四球
好勁

美斯想拎世界盃，FF下好啦
除左德國，法國都勁左
仲有巴西，智利
基本上冇得再--66

一隊踢整體 一隊就自己踢自己
再係咁我18年支持我屁好過

前鋒鳩
中場廢既
防守仲渣過疤
打條春咩

國際賽好睇運嘅 葡萄牙咪一樣鳩下鳩下贏冠軍

笑到氣咳

提子個陣好過亞軍囉我覺得
唔多大牌 大牌既c朗比比好有火
球員又落力
小花啲毒撚格屌人都冇力

仲柒過三傻

葡萄牙係進攻乏力
但防守好好

而且領隊真係戰術大師黎

阿根廷就得一個美斯
連後防都越黎越唔穩陣

阿根廷有冇出過勁龍門

第一球12碼笑撚到我仆街

點解烏拉圭無蘇亞雷斯?

阿根廷啲龍都係神經漢居多

拎夠牌停

rulli 好似唔錯

Nothing is going right for Alexis Sanchez these days, not even international football.

The Chile forward appears to be very frustrated at Arsenal’s situation, with claims he might not renew his contract, and Thursday night’s loss to Argentina in a World Cup qualifier did little to cheer him up.

Furthermore, he might now be in Claudio Bravo’s bad books, after Sanchez appeared to ignore some instructions passed on by his captain regarding who should take a dangerous free-kick late in the second half.

According to La Tercera, the Manchester City goalkeeper ran to the halfway line to talk to Gary Medel to tell him he felt Charles Aranguiz should take the free-kick instead of Alexis Sanchez.

However, the Arsenal forward took it upon himself to try and equalise, only to see his free-kick fly way over the bar of Sergio Romero’s goal, with Sanchez instantly swearing and pulling his shirt over his head.

As for Claudio Bravo, the Manchester City man was allegedly heard screaming a bunch of swear words at the night’s sky, getting rid of the frustration of seeing his teammate ignore his suggestion and waste what turned out to be one of the last great chances for Chile to salvage a point.

Whether Pep Guardiola’s summer signing and the Arsenal man exchanged heated words after the game is yet to be revealed, but we doubt he will have have congratulated him for spurning such a good goalscoring opportunity.

Bartomeu met Pochettino a couple of days ago in Barcelona, generating rumours of the Argentine being a candidate to coach Barca. [SPORT]
肥仔

Javier Mascherano, who is suspended for the Argentina's game against Bolivia, is set for an early return to Barcelona. [MARCA]

巴塞新教練同香港特首一樣，已經欽點左
肯撚定係Unzue

Abu

但肥仔教過愛狗

信我 我巴下季食硬雞胸

可能今季都雞胸

話咗翁⼃

話咗留力國王杯㗎啦
你地唔聽我講，奇蹟逆轉

3:55依球真係....
隊友呢？
美斯成場係咁跑，返黎實死

垃圾恩阿古路又係企死係前等波到
好心換走佢兩個啦 成隊都冇乜新血

今次應該好D
返黎第一場儲夠黃牌, 一定要停賽
希望佢識諗, 4月唔好堅持場場正選踢足全場
就黎30歲人喇

希古恩今場麻麻地 不過平時都算夾到美斯既
今場唔知係咪狀態差, 成日見到佢都係俾人食左身位之後雞手鴨腳犯規

阿古路真係毒瘤黎

又唔買神閘

買神閘比2連右路就無能敵了唷
又fast又strong牙

辣殺roberto躝啦

買吾買埋山神?應該可以輕鬆六冠

阿古路. 希古恩, 迪馬呢三個真係唔可以再用

用多d拿維斯啦屌

仲Lavezzi

其實應該要用Dybala同Pratto
仲有Gaitan都肯交返波出黎 好過黑洞迪馬

最衰係嗰陣美洲盃
一路左邊用Gaitan定Lamela 中間有Augusto
明明打得好輕鬆 連希古恩都可以做到支點

Augusto一傷左就中場即刻又變返半死
Biglia都係無向前能力

所以話，連登全部on9小朋友，番高登搵番清泉埋爐算

我都想肥仔
肯用青訓，有戰術
唯一問題係隔離人驚班加泰佬反佢

普捷天奴自己係愛字頭名宿兼前領隊 係呢樣就令佢成數低左

biglia 唔係防中黎咩

驚佢控制唔到加泰藉果班人

最衰係用死同一班人 其他表現好冇得入國家隊
羅美路冇得出都一直正選 rulli更值正選
其他國家都會比新人冇表現嘅上場
阿根廷就唔係 搞到青黃不接 明明好多後生有料都冇得代表國家隊

巴禾子ho ball

係呀 但係嗰陣時就係收起Biglia出一個更加用到波嘅Augusto先至令隊波進攻運行得更順 而且對抗 攔截方面 Augusto比Banega好

用返Biglia係可以保證到防守唔甩 但就解決唔到前後斷層 成場睇馬斯斬上前又無人接到都唔知做乜鳩

最可惜就係Augusto傷

然後Romero霸住個正選我又無咩大意見
條友仔心理質素好好 不過Rulli係值得更多機會嘅

Aguero Higuain踼得差又唔跑再加上佢兩個唔應該一齊出
至於迪馬 佢啲突破仲有價值嘅 不過係要比多啲機會其他人
Btw Messi係Argentina 踼真係搏好多

出拉美拿，迪巴拉同加坦好過出迪馬阿古路同希古恩

不嬲都多弱智

以為綠帽仔已經好on9 原來一山還有一山高

玩留

見到咁多5p同小學雞想入嚟都驚驚地

Barcelona have denied that they made any contact at all with Athletic to negotiate the hiring of their coach Ernesto Valverde #fcblive [tv3]

Juventus, Liverpool and Arsenal are interested in Barcelona midfielder Rafinha Alcantara (24). [MD]

Barça spoke to Coutinho's agent, he's ready to leave Liverpool. Barça would allow 1 or 2 midfielders to leave due to his high price [sport]

好耐無上水 連連登都小上
咩多小朋友

又老西又馬拉糕又蛆

雞胸

點都好 希望送到格狗一程

朗豪坊瀡滑梯

次次去都好驚驚

搭親呢啲都淆
朗豪坊呢啲地面上去都算
最驚係4樓去7樓
係中間個大空間穿過去個啲
下面7層樓高咩都冇
嚇撚到瀨屎

未驚過

搭電梯都驚
成班渣ga

me 渣
畏高好嚴重

我都有畏高wo ching，不過冇咩事我都唔會望下面

疤狗係咁渣ga啦

影帝球員同會然都貢廢

係飛機跳落嚟都唔驚啦 竟然會有人驚搭電梯?

Ching Sick Ball

free fall 唔驚
踩住野會驚你點睇
我夠膽玩parasailing 但3樓望落去地下都驚

廢囉on9

自己都咁話
me辣殺

你有肥婆墊底喎

好想去肯亞坐熱氣球

你個ex墊台狗炸

唔睇名以為係迷仔

me矛渠地貢辣殺牙 朗豪坊條梯都京,仲屎玩機動遊戲既

其實呢到個個都係迷仔🚬

me d funson幾時辣殺左貢多

迷仔你只有me呢個funson係高汁

你就收皮啦 連垃圾疤都無得踢

矛去過朗豪坊牙...

一樣，冇錢去

me得一個funson是高汁,其他都是辣殺

U翻去蝕肥婆啦 下場就屌打你班疤狗

媽媽唔俾me出街所以矛得去

要溫TSA

矛意思
屌打疤狗搵個呀波都得啦

我落街場搵班死靚仔都屌打巴狗啦

驚乜,對佢地贏少過2粒都當輸啦

一隊連李城都搞唔掂
一隊冇辛度就食1舊屎,出埋迪米就成個化糞池咁

割蓆先

Barcelona have held several talks with Liverpool midfielder Philippe Coutinho's (24) agent Giuliano Bertolucci over a possible move. [SPORT]

For Barcelona to sign Liverpool midfielder Coutinho (24) this summer, the Catalan club will at least have to sell one midfielder. [SPORT]

細佬似會走?
毒撚都大機會

垃圾

細佬潛力無限，唔好走

古天奴食撚屎啦，依家嗰態
回購迪亞高啦

要買都買大佬啦

經過法比song之後 真係唔好再信英超班中場

唔洗割蓆 不嬲唔埋迷山辣殺堆

成班垃圾連化糞池都驚

唔關英超事
國家隊mk同古天佬撞哂位，效率低好多
大佬肯定唔會黎，佢自己都傾向續約，搶華拉提啦

大佬

國際賽期又出現d垃圾轉會新聞

今年夏天起碼執個兩個中場 一個右閘
用艾卡沙換個後備前鋒

依家踢343遲早出事

Rabiot呢

早排好似成日吹奏佢同verratti

後備前鋒 埃及
中場收翻森柏 再入一個 俾機會細佬 dso
右閘 升palancia 再入一個or維度坐上

中場要大牌，其他升新人/ 潛力股

唔好再買埋班所謂潛力股啦 一係升青訓好過啦 真係冇乜買嘅所謂潛力股係成到材 再加個大牌夾佢地
中場冇華拉堤大佬就唔買算啦 拉仔夾細佬/dso都打住先

右閘入la

Agger買到大牌就買 唔係大牌升自己人算

潛力股=拉馬西亞

計後備前鋒，埃及仔好過艾卡沙幾倍

Fabinho

碧咸個唉豬

接班人都都係埃及好啦

青訓試過真係冇人掂先買大牌or其他新星

拉馬西亞唔係執左咩

未執 但好似話d球員係用黎賣用黎賺轉會費

賤種改不了吃屎

4:1 有冇人睇緊

睇左半場有啲悶去左做其他野
靜係知mcmanaman 上半場着利記
下半場變賤種

睇左陣 之後要做assignment所以冇睇

Owen Dudek 係邊隊名宿？

Owen Liverpool 仲有入波
dudek 好似係賤種

Half time Valencia B 0:2 Barcelona B

甘包

大勝吧巴B

關鍵戰黎巴b第一華b第二

如果keep 住第一 係咪可以直上返西乙

西乙分ABC
宜家先係C

Barca B 4:0 now

No 有4group 20teams each
4group winners先打升兩隊 之後每一group top4 總共18隊再打升2隊

明白哂

最好希杭殺到皇狗又護到級
格狗呢隊垃圾西波等我地親手送佢一程

引哂班大陸狗出黎吠

聽日升中一面試
媽咪唔俾我訓要我練習

考咩咖？

吾皇必勝sor

吾皇輕鬆屌打希杭

Fuck原來今日in小學 冇準備過 炒左俾媽媽打

然後格狗再屌打我地

一齊移民去巴塞

去到又比人迫害

起碼人地有得公投揀獨唔獨立

自膠

funson

澳洲 新加坡 定英國好?

英國定澳洲d肥婆高質d？

瓦努亞圖

理性討論 坡妹一定係最好架啦 至於肥婆我就覺得係英國>澳洲

美國

死番去古代啦you

美國唔知 矛去過

港狗真係好幽默

vettel

屌錯post

禾有bc

禾有cb 巴禾子

靜鷹鷹

去左慶祝carrie當選

去左同John哭喪落選

777中大獎

綠帽仔

原來牙莊都係疤狗

唉 都預左la

系，都系咁黑暗，carrie就唔同啦，同我地一樣都系貴族迷

阿莊呢隻疤狗俾人黑哨了

冰有黑哨牙

Monaco's Brazilian defender Fabinho spoke about the future of team-mate Kylian Mbappe, who is wanted by Europe's biggest clubs.

Fabinho is convinced that "Mbappe will end up at Real Madrid or Barcelona" and not one of the big Premier League sides, like Jose Mourinho's Manchester United.

巴好似無咩性趣同賤種爭 新亨利

有msn 起碼我估都打多3,4 年掛
ms 退落黎仲有尼馬擔大旗
自家青訓要用既話都有唔錯選擇
近既munir, 遠少少b隊幾個
再遠啲mboula, lee 個啲
特別呢個年代mbappe 實天價
冇咩理由要爭

爭Fabinho啦
右閘又得中場又得
簡直就是右路版既艾拿巴
唔好再ff泰亞高華拉堤啦

Msn又打唔到3.4年 最多打埋呢兩年 到32.33歲真係要退 但又唔洗去爭呢d人 如果munir接到班都係差一個位姐 仲有回購哈利呢 其實本身自己都有好多選擇 冇必要去爭
又諗起巴塞爭ag爭贏左

中場只有大佬華拉堤係值得買 但機會真係唔大 最怕高層又話買唔到佢兩個所以又入埋d水貨

拜鈀點會肯放

夏天最少要中場右閘中堅各一啦
右閘唔洗講
小白馬斯都行將就木

唔好再簽華倫d仆街

難度太高了吧 諗下好la

我估都係古天奴架喇
雖然我唔想佢黎

都唔啱打下加上近排on99，不了

其實中場仲買鳩姐 小白退落黎仲有細佬dso 買完閘羅白又可以打翻中場 拉仔續約之後坐翻正選 下面仲有alena 根本你班仆街高層唔賣自己班後生走就冇唔洗買
入右閘好過啦

好撚眼訓
人世間最快既野一定係禮拜六日

星期六日咪又係趕功課

又輪迴啦

好悶 冇波睇完全冇人生目標

唉 好憎依啲濕鳩國際賽

Chur多個半月就完lu

通宵做功課又冇野睇下 國際賽又唔好賭 悶到仆街

唔想做野

日日做到3 4點又冇波睇

返幾點？

國家打比的裁判已經確定----Gil Manzano

他在上次黃潛對上皇馬時時擔任裁判並判給皇馬一顆爭議點球，使皇馬3-2贏球，並在賽後被目擊提著皇馬手提袋離開球場。

他同時也被爆料是一個皇馬球迷俱樂部的會員。

巴塞又豬

系吾系刀豬嫁拉-.-

辣殺疤點打都豬

死疤狗又想賴

下就堂 但日做夜做冇停手

個apps 每次入post 都會去返自己最近個次回覆個度 好煩

You final year?

唔係呀 只係拖晒啲嘢係deadline 又咁岩撞曬呢幾日

Barcelona are ready to offer Liverpool Ivan Rakitic (29) to secure the deal for their midfielder Philippe Coutinho (24). [don balon h/t sun]

咪撚呀

送賭撚同AG出去算啦

矛波睇,個人都迷失埋

夠鳥 西班牙don balon=英國既sun

比大家笑下

有波睇你咪又係睇到艾巴踢曬每一場波

一國際賽就大把轉會新聞作

撚迷

個post未完牙 是味想屎

佢真係咁對功臣我唔撚捧疤呀

屌你牙 恰鳩迷仔 叫巴禾子打撚死你

呢件辣殺me出手就夠 唔屎巴禾子

迷仔快d撚綠帽仔咁撚佢

十卜u牙迷仔

支持迷子改名做艾巴子

好殘忍

冇可信加on9嘅垃圾新聞

Me too ready to gg next week

小白退落黎我覺得中場係要一個大牌

可能因為我覺得拉仔都算大牌 所以冇需要特別搵

Me今星期已gg

拉仔應該係輔助同埋幫手令轉接順利

買戴巴拿呀！

與其洗大錢買阿記神閘，不如買呢個啦

Yes 拉b係好勁好重要 但唔係擺脫突破勁之餘可以lead住個中場嗰type嘅所謂中場核心 加上影帝今季又on99係psg 6:1嗰場先有起色

睇依啲stat似av feel

Agger 不過勝左後生有潛力，唔貴
留返啲錢買戴巴拿啦！

右閘搏一季俾機會palencia啦

masip 幾好身手

撚下綠帽狗囉

吊梨牙佑hey0我疤迷仔
系米味屎果牙

煙=炸彈

毒撚真係好中意玩手機 見幾pair都揀📱比佢

Agger

之前2個so揀emoji俾煙,so9話呢到無一個emoji係代表煙 so9一定係想揀🚬俾佢

羅白好似好鍾意日本野
幾個都pick 日本野比佢

派you出去夜喇收渠皮

下季av好翻兩個爭下囉 反正右路都放題左咁多年 搏多一季有咩所謂

究竟要幾on9先會hex0我地迷仔得罪全部疤

究竟要幾on9先會hey0刀吾sick打

Samper

吊you拉

梨尼d醉低等嘅矛g格笑me

佑被撚鳥

唔係幾想古仔黎，又唔穩又同屁馬重疊

要佢托咩
羅白頂左翼都好過佢

都同意 但最重要佢係Lm Lw而唔係Cm

搵細佬頂都好過啦

又有野笑了😂

其實我睇好羅白打完RB 返去cm 位
佢身型算幾好
體能又唔差
最近走位都好似係好左

?

我都睇好佢打右中 似拉仔個陣補位走上走落會打得好好 特別打過閘d防守意識上高左

？

如果古一招可以頂到cam就好

阿根庭又神早就公報正選，on撚99
下年換施蒙尼教啦

試新陣

咪一鳩樣.jpg

起碼都有變 收起Kun and Higuain
Btw why don't have Dybala ?

係收起左2隻囉
但迪馬仲係到

美斯mk國際賽打足，但美斯打格狗停賽，變相有得抖
So9，馬斯，拉b國際賽打一場，冇咁傷體能
希望唔會鳩下鳩下

Mk無限體力
最驚係so9 返黎on99咁

綠帽狗俾人撚少陣都唔得

玻利維亞係咪就係之前高原 美斯踢到嘔嗰隊
另外馬斯停賽定點 咁早返巴塞

Yes
好似係受輕傷

Mascherano is headed back to Barcelona after his yellow against Chile ruled him out of the Bolivia match.

#ThatMomentWhen You realise there are 158 days till the next International break!

記錯tim 係Turan受傷

Injured

真係好撚戇鳩成日打開口牌

用Pratto好過晒用希古恩阿古路啦
起碼你要中場鳩斬 迪馬利亞亂柒落底出波都會有人接應

好耐矛見

種完粟米未

幾時有得食

種咁耐咖

又去守龍

佑b kai post未

咬爛個波！

對馬拉加入贏過4球,台狗死全家!

咁就3:0la

就開4-0

贏到就綠帽仔死

以上內容只反映個人意見，與本post立場無關

好過份

"Lionel Messi paid the Argentina National Team security's salary for 6 months. They were not paid by AFA. Messi paid them."

你都唔死咪又要望住條女俾人搞 又要叫春 最好就一係你死一係佢死 一了百了

如果係真 班足總都幾垃圾

畀錢返工喺乜玩法

我花

阿根廷將在世界盃南美洲區外圍賽中作客挑戰玻利維亞，賽前阿根廷方面傳來壞消息，美斯可能因為上一場比賽賽後對球證的不敬行為遭到禁賽一場的處罰。

在上一場戰勝智利的比賽結束後，美斯似乎對於球證在比賽中的判罰不滿，提出了當面質疑，情緒比較激動。多家媒體報導稱美斯對球證有言語上的不敬，阿根廷媒體TYC稱當值球證一開始並沒有將美斯的舉動寫進比賽報告，但隨後又補充入了比賽報告。

所以現在存在著美斯遭到禁賽一場處罰的可能性，只是不太確定這一場停賽是在明天對陣玻利維亞的比賽中執行，還是下一輪阿根廷作客烏拉圭的比賽中執行。

[戰火重開] 巴塞隆拿球迷討論區 (185)

新post已開
快快手推埋呢到

Pish

Most take-ons completed in Europe's top 5 leagues this season:

Barcelona (771)
Lyon (685)
Borussia Dortmund (671)
Atlético Madrid (669)

sign 佢老味

Barcelona manager Terry Venables after Spanish cup win in 1986. The ball boy on the left is Pep Guardiola.

7月季前熱身賽

早知summer break 先去USA la

你幾時去左

December 帽左後自己去散下心咁

有新領隊 有幼齒

986

989

Cover: "Casting of Barça in Paris" (R. Fernandez will watch 3 French players; Mbappe, Tolisso & Lemar in today's France-Spain game) [sport]

1111

994

995

996

997

998

1000